俄羅斯同中國而家會唔會諗下次一定要幫美國民主黨人選做總統

美國民主黨人選做總統
最少俄羅斯同中國有休息時間
比共和黨做多屆, 跟本係比美國禁撚住黎打

未一柒樣 而家全國係要郁柒你 邊個上台都係會郁柒你

Hillary都講過要對支那強硬 我記得

民主黨只會打咀炮

btw 香港民主黨都係

In 侵 we trust